你老母！呢班KOL搞個市集真係垃撚圾

1.個場差到爆，成個地盤咁，成地灰，樓下一樓係食物檔，所有人一上樓梯，就跌晒啲灰落嚟，叫人點幫襯？食物檔仲要$3000/2日

2.搞手不撚知所謂，明明收$2000嘅檔，比佢擺$2500嘅位，淨低$2000嘅area拍晒烏蠅，慘過狗，佢明知$2000 area 招唔夠檔，應該趁早問有無人肯平$500，比佢擺埋$2000 area 啦，咁而家人地咪唔洗咁慘囉

3.成班KOL搞手圍威喂，自己人擺檔拎PR送嘅product 出嚟賣都算啦，仲要過期嘅，乜撚嘢事？

4.每檔收$200按金，完場枱櫈自己由1樓搬落樓下，垃圾自己行出行口扔，仲要過檔主漏低垃圾唔肯退按金，但講嘅嘅垃圾，係掃一掃就無嘅垃圾，你個場咁撚污糟我都未找你晦氣啦

5.向外公佈開放時間到2300，但要求店主2300前搬晒嘢走，否則要罰錢，阿姐，2300前走唔係問題呀，你咪同人講開放時間到2200囉，執嘢唔洗時間呀？你估走鬼檔一包就走得？好笑

個市集係「Would You Supermarket」，KOL 搞手名我唔開了，大家要搵都好易搵，各位有擺（擺過）呢個MARKET 嘅檔主，歡迎入嚟聲討！！好慶幸佢哋「聲稱」係最後一次搞，檔主唔洗再搞到一肚氣！！

邊區 想見埃豬女神

樓主係檔主？
見到班youtuber拎啲著過嘅衫出嚟賣比人就覺得嘔心

係 全場擺到一肚氣

留名等睇戲

唔好用KOL黎形容呢班垃圾，因為佢地totally 無任何key opinion，亦唔係leader

LUL

樓主蝕幾多

拎埋啲霉dum dur二手衫出嚟賣

香港有乜Kol

右下角⋯⋯⋯⋯

睇清楚右下角同左上角先啦

召喚癡線西！！

其一，但我反而覺得佢無咩嘢

除咗jade仲有邊個？我fd係pr佢話jm都無乜野幾nice

唔怕講白啲

95% NEW?????????????????
條數點計出黎架屌你老母

而家買衫咁平 點解仲有人咁撚鳩走去買2手???????????????

賣過期護膚品真係好無良！仲要成班0靚妹狗衝去買，on99

見到個油頭毒男想買對2手鞋 都唔知賣唔賣好
100$買對番黎瘋狂射精 抵啦

入面仲有人賣侵權但當係自己設計嘅產品

Fatfat 啦 幾百檔 係人比錢都參加得 d質素係咁

想買高踭鞋索

賣啲唔洗錢就有嘅野 成班傻仔當人神咁拜
我寧願比貴啲入鋪頭買 都唔想比錢佢地賺

乜撚嘢KOL
某個小圈子界別有啲啲啲啲知名度嘅人都係KOL？

有個所謂嘅kol 賣自己啲二手衫
有一條裙唔知佢著過幾多次啦 但佢聲稱99%新
佢夠膽死賣平原價$20 only
佢都算醒目 冇打件衫嘅牌子 就咁打價錢 咁就冇人知原價幾錢
不過勁多妹妹仔落搭

寧願佢D2搞 今次個場真係好唔掂
利申 有去

其二，仲有另一個最西

係咪上到去想即刻走？

入到去，我個fd 下 左聲

充其量只係net idol

呃下啲中學雞𡃁妹仔架啫

白色個年韓國衫係韓國都係賣70蚊ja wor

係囉 二手賣貴過韓國買

邊個

homei？

樣樣都99%new

陶傑

諗唔到了

成班都唔知憑乜野紅
以為自己係紅人就大哂
對眼生係額頭
賺左錢就拍拍籮柚走
垃9圾

9成都係買like
係咪要叫d 賓實去😂😂😂😂

同埋最嬲係，你用自己知名度搞market無問題，都係同檔主互惠互利，但唔好搞到個場好似自己fans meeting 咁囉，對檔主置諸不理，漠視檔主需要，態度極差，錢係咁賺架咩？

姐係homei la 佢同merryso兩個睇樣都覺得西

yes ah Tower 535，其實地理位置ok的，係場地好有問題

spoon bb 都有擺

樓豬蝕左幾多皮😂😂😂

佢啲衫好似質地好差 好似68啲衫咁 但佢都賣返成舊水

Homei撞到人都唔會講聲唔好意思

推

lm

做kol真係fatfat 佢啲衫咁撚舊都有𡃁妹掙住買

人地係艾豬紅人
有免死金牌㗎
撞到你係福氣

Jm就算數啦 兩個明明都勁撚有錢 將啲pr送嘅嘢賣出去都算啦 連用過啲唇膏都好意思賣返出去 咁有錢都貪埋呢啲小便宜

$50都要賺 落樓下捐左佢仲撚好啦
呢d 咁既市集 擺明就係班youtuber搵佢班「fans」笨啦

佢著過買番去j

Homei最乜事冇啦啦變埋好似kol咁 明明佢只係merry so身邊一個二打六 雖然個偽abc都唔係特別

明明我同我個frd膊頭貼膊頭企 佢死都要喺我同我個frd中間sip過去搵merryso

咪撚嘢KOL

點解要買佢班人D二手野

搞手應該係呢3個

我個人認為Merry So 份人冇乜嘢，都幾nice, 其餘兩件唔識

佢地啲products post過上ig講thank you之後又賣翻出去 好多都swatch過/碎左 啲色九成都係啲好冷門嘅顔色 洗唔洗賺到咁盡

KOL? 香港嘅KOL得一個，就係誠哥

早兩日貪得意行過入去睇下 個地仲係沙地黎

想知佢地啲95% 99%new 係點計出黎

我剩係知merry so 係買followers 好多都係外國followers

不如賣著個啲舊bra舊底褲 仲好搵啦

食飯檔洗唔洗攞牌?

食物檔

我都有去market, 好逼
見到有啲檔好入冇人睇咁好慘
仲見到有啲youtuber 同人影相塞住晒 行唔撚到
最屌就係佢個地勁撚多塵，走左之後見到自己對皮鞋灰曬勁驚，以為對鞋以後唔見得人

岩

佢唔咁做
你點留意到佢丫
唔咁樣點做紅人

自己借刀？

名又唔開圖又冇，春知你講邊個
不如唔好開po 啦

真係好仆街
咁樓主回唔回到本

上佢ig自己睇啦，唔知過咗時限未，佢自己cap返自己ig舊相然後放上story度標價。

Mad couple
嗰個潮童

乜有人去依個市集
youtuber 圍威喂，用黎清屋企垃圾
pr 送嘅product，用過又賣返出去

有冇底褲賣想買d

乜撚野叫99% new, 點得出佢99%new? 係咪要拎去化驗下？ 驗得多個1%損耗係咪即係犯左商品說明條例？

真係有人會去買呢d梅菜二手衫?
好心d收益就捐撚左佢喇
個個係度賣垃圾又唔係賣得平

爬文ok?

見過嗰個homei真人
又矮 個樣又閪又柒

有冇人覺得JM 既Jade 個樣怪怪地，總係有D "銀眼"

反而 Minnie 雖然肥肥地，但都叫有d 順眼

剩係KOL呢樣野已經戇鳩

Jade個樣好老
佢好似都細過merryso成9年定10年
但個樣唔似
又有少少大陸 成個林夏薇咁
Minnie唔得 好肥好脹又唔靚
我係佢就一定唔會成日痴住jade lam令自己被比下去

呢個唔知 但有個中學雞侵權當自己設計

老mk homei ,又矮又mk

樓主做咩要去佢地搞既市集擺檔呀
個個去都係睇班begger咋嘛
啲begger搞親市集都係拎啲二手衫二手化妝品出黎賣
好cheap 分分鐘仲賣得貴過原價添呀
一係就唔上水 一上水就出黎掠水
賺到fat fat過肥年

件件都99%new 我就唔撚信啦

佢有啲衫會打埋牌子同原價
冇打個啲都知咩事啦

聽都未聽過，乜水嚟

嗰嗰No.7 開頭都係
其實香港好多所謂Kol都係買返嚟

melolo好意思拎自己ig賣嘅衫岀黎賣

其實都係
好似幫班所謂KOL交租
去比個場佢地搞fans meeting咁
而其他檔主根本wfc

你話明星搞fans meeting都話
睇佢唱歌跳舞都有d價值
依d KOL字又唔識多隻
拎支products影張相 照新聞稿打幾隻字(仲要有錯)
咁又紅左
去市集搵佢地=比機會佢水你買野

你話自己設計既都話
著過既淘寶衫都賣真係....

有無場地環境既相睇下

呢d咁既濕9market係傻既先去

Would you supermarket ig 有相

冇錢賺邊個會做
佢地就係知自己個朵會吸引到啲人黎先搞咋麻
順便清埋屋企啲垃圾

逼到 點解咁多人去 唔係睇到呢個post都唔知 去行花市好過

乜撚嘢kol，一個都唔識
仲以為係咩大j，垃圾波子嗰啲，點知仲衰

好想奶spoon chan身上既老泥，再射晒落去佢條小新眉同表哥眼到

佢啲衫三四手架喇喎 唔計有牌子個啲 其餘都係美之入貨

所以上面先有人話只係小圈子入面有dd 名氣

冇跟開美容時裝界都未必識，大j，垃圾波子嗰啲 都係,

冇跟開真係可以連名都冇聽過

想問番一檔係2樓 近樓梯附近既檔
檔主好似係一對情侶黎
賣既野入面其中有d係圓玻璃樽入面裝住d花
有冇人知果檔野叫乜名 係fb搵左好耐都搵唔到

真係有人會幫襯？

on9無腦港女同中小學雞先會行
買真係諗唔到邊個會

著過嘅鞋都拎出黎賣 係味真係有人會買

個場地真係好有問題 樓梯底個位一向上望就見到啲著裙嘅女仔走曬光

得罪講，傻鳩先會理班kol

其實個條homei 有咩賣點？又樣衰又唔係化妝youtuber格又西？普通到唔普通嘅一條老mk，真係stop making stupid people famous啦唉

我第一次擺......諗住人流夠差極有個譜，點知中晒伏！！

屌佢老母臭閪個仆街地kick撚左我十鳩廿萬次仆左好幾次

我又唔會唔入裡面檔睇
費事走寶會行哂
但係我無理過班KOL
無興趣

未結婚被人搞大咗個肚嗰個jade lam呀？

中學小妹妹d錢好撚易呃的

搵笨柒supermarket

佢條仔成日著完d潮野又係fb以幾乎正價賣返出去
搵人笨
扮有貨

d垃圾KOL po下d鳩野 之後上淘寶買like follow就一大班傻西以為真係有料係咁吹捧 間接幫堆垃圾搵錢/廣告 堆垃圾KOL成個ig都係自己打飛機 仲要10個有10個都係柒嘅 屌你 完全冇selling point 多得d傻西幫佢地搵錢先生存到今時今日

三個都唔撚識 乜水黎

正想講

Jade 96

+1

你會唔會嫌錢多??
一班傻閪爭住送錢比你洗俾錢幫你買垃圾大掃除

會咁多時間咁得閒走去幫襯依啲嘅本身都已經係一班天生貧賤唔死都冇用嘅濕鳩無能垃圾低下層
....是但啦塘水滾塘魚, 社會體制都係咁運作, 食開屎嘅就繼續食屎都唔會覺得自己有問題

其實正常人無論係護膚化妝衣物換季有腦嘅都已經會去開d fashion site ( ssense/ LN-CC / matches fashion /farfetch /harrod 度買嘢.. 買件T恤郁下都三4000起跳,買對靚啲嘅皮靴都過萬, 又點會對呢啲垃圾睇得上眼?

Merry so成日以為自己高人一等 之前見佢story share 左d野 話：唔怪得依家人人都做到kol啦
講撚到自己好似one and only 得佢先可以紅
又搞過個ig投票問人期唔期待佢自己brand 既product d人投NO 佢又cap上story 開哂名話要慢慢block 哂呢d人

屌呢啲on9野仲有人去
記得去過一次 有個叫tina係到賣咩紋身貼紙 賣成$50一張

仆街 話啲檔既位係抽籤翻嚟 自己人就永遠係最靚既檔 咁就咪撚話抽啦 祝佢地全部仆街死
利申 中過伏一次

原來未結？
咁撚有錢都要俾仔玩

將會結呀，不過係奉囡成婚，佢地都一齊咗幾年本身又一齊住，唔算玩啦

之前都試過擺
逼到仆街，根本係檯貼檯
d檔主連行都行唔到
仲要淨係比得一張凳
明眀有多都唔比人拎
d燈又要自己搞
根本就無人理

你覺得如果唔係有咗會咁快結婚咩？
根本都未玩夠

係咪銅鑼灣果個垃圾market？

仲有好多賣d淘寶衫賣幾舊水

仲要美化到懶係為愛情先結婚 根本焗住結

係焗結架啦，但好過落咗佢先啦，jade得嗰廿頭日日吃喝玩樂邊會咁早結婚，但佢有咗條仔又肯娶都算係咁啦，咪放長雙眼睇下佢地將來會點囉，唔係樣樣事都要講到咁負面呀嘛？

有錢就無問題㗎啦
同埋有時唔係你想唔想落
過咗時機想落都無得你落
樓上話齋
講到完全係為愛情而結真係好嘔心

Jade lam 1997年得個21歲但個樣成個30歲咁 上年YouTube q&a條片又話自己仲讀緊cityu 即係grad都未grad就大肚阿？定因爲大肚連u都quit埋啊？

有幾多人係為愛情而結婚
好似嗰個賣霉菜二手衫嘅cherrie tam,佢老公都三張幾睇落夠成熟啦，又成日post相懶恩愛咁，之前咪比絲打踢爆佢老公同cherrie拍拖嗰陣成日喺ig inbox溝囡 睇落cherrie都係毫無技能又懶剩係識扮靚嘅小女人，條仔應該貪佢夠蠢無威脅性先娶佢方便偷食

偽abc 係？

我買黎索完射返手靚J

Sorry樓主我唔應該離題講呢啲

味你老母

我覺得條仔似玩唔夠嗰啲mk
似姐未必係嘅
不過我睇madcouple啲片覺得條仔其實唔係幾頂得順jade 下下寸到盡
個jade又真係白撚痴嘅

我都好想知，有無人解答吓😂😂

見到求婚果陣佢d “fans”同朋友仲話好感動又乜乜物物 但睇返jade個樣好似一早預左咁
好心兩個咁後生就做好安全措施啦！
唔知結婚擺酒honey moon d錢係邊個出呢

靠痴

我記得佢好似修甲嘅

D灰真係多到傻！D嘢一跌落地就污糟哂拍極都拍唔甩！
叫人要清走自己檔嘅垃圾先肯退按金但完全無諗過咁多檔嘅垃圾要點處理，叫人扔去隔離棟大廈嘅垃圾桶同街口垃圾桶！
兩日都有停電嘅狀況出現，第一日停左幾次！好心你搞市集揀場地果陣唔使考慮各種因素？停電叫人點做生意？！見有D賣衫嘅舖頭要用電話射D光出嚟俾客揀衫。
最尾一日要人11點要執好哂嘢交番個場出嚟，但前一晚先通知！事前完全無提過！咁你就咪話你個市集搞到11點啦！收咁貴租早左開始執嘢變相少左時間做生意！偏偏尋晚10點先開始多番D人行！

利申：有份擺

就嚟啲塵都要自己清走

Wtf!!! 佢97???? 我一直以為佢起碼25up

佢96呀

merryso個樣...

大多都係乞衣

每檔收2000-3000蚊，全場差唔多60-70檔，袋成10幾萬，都唔請人清潔下個場，真係賤到pk!

想賺錢咋嘛
都唔係有心搞

咁都比佢搞到8場，害人不淺

肯定好快又再搞 見賺咁多

點解會有KOL嘅存在

Jade 96
我記得Merry so係87
咁homei幾多歲，最mk係佢

話佢86我都信囉
講真大把錢又點 大把錢就要毛都未出齊就生BB架咩
佢父母到底點教女架 有錢就大晒想點就點咁
租都一定唔係佢地自己搵錢交啦 學人生BB

下世投處好人家啦

唉如果佢哋真係再搞，希望檔主善用google起底功能再睇到呢個po

佢地真係心在賺你錢
理得你死

完全冇心搞

根本就俾個地方佢地圍威喂，同做fans meeting，用o靚妹粉絲支持黎增加優越感，你估真係有心幫人創下業咩...

下sue chang都係ig講到明多謝jade俾個場佢搞fans meeting啦

放心一定會！佢話暫別回冇話係最後一回
等jadelam生完肯撚定又搞番！

其實有時都幾無奈，就係因為佢地知道佢地一搞就實有人會參加，先會越嚟越過分！根本今次個租就勁唔合理，收完錢完全0服務咩都要檔主做番！仲要講嘢D語氣好似我地欠左佢地咁，真係WTF

無一個識

有年聖誕係銅鑼灣間hmv搞
其實個場係jade個阿哥有份先借到
今次個場都應該
睇相似係未裝修好就拎黎搞market

佢阿哥其實咩料？好似識好多明星

多小小follower都話kol
follower可以買姐

係請到超蓮去先多人去者
無超蓮除左本身班所謂fana先會去

根本成班人睇中啲十幾歲𡃁妹冇咩分析能力
就係咁搞呢啲所謂市集吸佢地錢
見到suechang呢啲咁冇營養嘅youtuber都可以有排山倒海嘅fans走去排隊同佢影相你就知而家啲細路幾易呃
枉佢地老豆老母咁辛苦搵錢比仔女轉個頭佢地就洗晒落呢班所謂嘅kol

merryso 係西啲
但homei 其實好人黎

上年暑假去過一次
果陣minnie仲喺度搞緊佢個所謂lovocado_hk
話賣二手/pr化妝品啲錢會拎去幫啲柬蒲寨小朋友
一盒benefit眉筆set人地舖頭都係賣三百幾四百
佢竟然夠膽死賣六舊 我聽到都呆撚左下
不過佢話係做善事咁我都由得佢啦
屌你老味個市集完左之後就冇再更新過個ig冇交代過賺左幾多錢會捐幾多錢去邊個機構
完美示範咩係賺完你錢拍籮柚就走
我想問咁樣算唔算詐騙

記得班kol5，6年前定再早d就有搞市集

阿花小花班人有份又係話收益捐比慈善機構

拎出黎賣既又係似用過，事後有人問收益捐比咩機構佢地冇理

有人發現佢地班人之中冇幾耐都換新相機定新cam，但都無打多謝乜牌子

再早期就大佬b仲未出事時就話叫fans捐錢捐去咩慈善機構，但戶口名唔係個個機構係寫一個女人名，有人查到個女人名原來就係大佬b真名

大家要做慈善真係自己捐，做市集就搵大機構算啦

會咁多時間咁得閒走去幫襯依啲嘅本身都已經係一班天生貧賤唔死都冇用嘅濕鳩無能垃圾低下層
....塘水滾塘魚, 社會體制都係咁運作, 食開屎嘅就繼續食屎都唔會覺得自己有問題

其實正常人無論係護膚化妝衣物換季有腦嘅都已經會去開d fashion site ( ssense/ LN-CC / matches fashion /farfetch /harrod / lane Crawford 度買嘢.. 買件T恤郁下都三4000起跳,買對靚啲嘅皮靴都過萬, 又點會對呢啲垃圾睇得上眼?

仲要做依班著下價貨自我炒作既物體啲fans ?

點解你可以講到依班垃圾好似GIGI hadid 果類潮人咁？有跟開都唔識香港依班物體係乜水囉

呢次又係伏啦 上到去完全好迫 人貼人
根本大家都睇唔到檔主啲貨 完全係被人迫走

講真我覺得賣二手野都冇咩問題 自己唔啱用可以轉讓比啱用嘅人 又可以環保
但我唔覺得佢地係因為想環保所以拎啲衫出黎賣囉
係就唔會好似spoon咁 一條asos減到$100嘅裙都可以賣$200
有啲成舊梅菜咁都拎出黎賣過百蚊
成個感覺好cheap好想賺到盡咁
Jm啲pr化妝品又過期又甩皮甩骨啲色又柒
明明都唔洗錢買 無本生利
你地之所以有今日咁多sponsor都係因為你呢班fans/viewers 你咁樣利用啲fans對你嘅支持有冇覺得內疚？

都係個句先
K你老味臭閪OL 咩

覺得佢地純粹想清垃圾先黎擺檔
有得清垃圾又有得賺錢 何樂而不為
心水清啲既人根本就唔會幫趁

在座咁多位都係垃圾

佢條仔好似冇做野咁 日日兩個痴埋一齊

真呀 冇見識既人先會追d咁既柒頭
比埋錢嗰堆就更加啦

同一個人 自推

比人中出左個個

成班購物狂 一日買幾十件衫 淨係要黎影張相 之後就當99%new二手衫賣 用賣二手衫做藉口再買多啲衫 真係好撚唔環保

咁究竟Jade阿哥係乜來頭？

二手衫市場 台灣都搞好多同類活動
但重點係唔好每件梅菜咁 整理都懶 又推高價賣

Mk homei
咁既身份 好意思跟人地去ball
老公做Dior sales
自己係指甲妹
平時買既名牌仲會拎員工折扣
放出來既垃圾仲貴過自己買既錢分分鐘

如果你地買左佢d二手野
過兩日，佢就會拎錢去買新既名牌
自己諗啦

幾好笑

乜野KOL啊⋯⋯佢地邊位啊？
咩人賣咩野
垃圾賣垃圾
完

真心 希望啲人唔好再幫襯佢地
佢地本身已經發過豬頭 仲要咁傻買佢地啲二手衫？
依班人真係好衰 自己著過曬唔要仲咁貴賣比人
Jadelam自己都話清衣櫃賣曬佢
點解仲要幫佢買？希望班妹妹仔清醒啲
要買衫淘寶咪仲好

成班mk妹狗衝去買
影埋張相好似執到寶咁

屌 成班老mk扮乜野kol

其實點解d kol咁公開賣免費既化妝品
係carousell 賣咪仲好 唔使比人插

有班fans會買

你話你係明星拎二手衫出嚟賣都仲可以
kol?

睇mad couple vlog
jade話銅鑼灣hmv佢阿哥有份設計
其他就唔知
聖誕個次個保安上黎趕人走搵負責人
我親眼見佢地成班人推jade阿哥出黎

Jadelam之前有講過話自己租樓自己買車
再有俾家用屋企人㗎

你信？

On9會信

放上carousell冇賣得咁快呀嘛
一擺上igstory就勁多妹妹仔pm買

之前tina咪擺左pr收翻黎啲product上carousell賣囉
我仲記得佢賣colourpop唇膏仲貴過官網
之後比人post左上連登就醒左賣完會del po

個tina又唔係唔明啲人鍾意佢啲咩
成日懶有style 咁

PR免費送野俾佢地
轉售賺錢
無本生利
希望PR唔好再贊助佢地

呢條友其實真係不嬲都cheap
經常諗起佢同elaine交換禮物條片

同埋佢地出片會有錢
Youtube比 應該幾好搵

點解會有咁多傻仔比人揾笨

呢個市集唯一最好咪擺旺角個次

佢而家係二手貴過全新...

點解要幫佢加密

有冇呢條囡囡黑材料聽下？

等佢啲fans睇到自己偶像點賺盡自己啲錢都好

係咪呢條？ 而家asos仲要做緊七二折係$87？

屌咩
佢地真係當人傻

但又真係有on9買

比多一舊水有得見偶像spoon又有得著佢著過嘅衫真係好抵囉

香港門市其實仲做緊半價

屌佢 賣嗰d淘寶十蚊買到既紋身貼紙賣五十蚊
啲𡃁妹係咪痴左
當自己大明星咁 想點撚樣

幫你推下

樓主所指垃圾市集
「Would You Supermarket」：

搞手其一：Jade Lam 林曉翠
未婚懷孕 有錢女 第一代萬寧貓廣告女主角
2012年當年15歲
由此可自行推斷佢現時實際年齡

Brandy (Jade Lam男朋友)
係其他po周不時都會睇到有人討論佢地依對情侶
外界對佢既稱號為軟飯王居多

搞手其二：homei
其一職業係幫人整指甲
2017年6月2日同空姐朋友candytong
係尖沙咀合資開設婚紗店whiteboudoir

同merryso係老死
名氣未有依家咁“多”時 係merryso身邊一名2打6

外界對佢既稱號: 閪面王 老mk

(頭先提過個間婚紗店)

搞手其三：merryso

其個人設立品牌ass_oh
經常俾人投訴唔值賣咁貴

Merry So真係好撚樣衰

一山還有一山高

唔該晒
mk homei 間婚紗鋪會唔會都係淘寶貨lol

痴撚線....

兩個個樣都好嚴峻

Merryso起碼都叫有自家設計
另外嗰個老MK都識整下手甲
jadelam真係不知所謂 btw樓上漏咗佢整過容呢個point

Merry so以前個名好似叫money定monkey? xanga年代已經好mk 估唔到幾年之後可以比佢洗底轉型偽abc 賣下廣告同mk耳環輕鬆月入過萬

扔舊衫換新衫
除舊迎新

佢以前個名叫Monkey呀
早幾年同個鬼仔拍過拖啦 個鬼仔好似喺d up dup鋪頭賣電話

唔係做DJ打碟咩?

巴基仔嚟架